召喚痴線西(135)請善用不推文回覆 IG女神閃卡自製流出

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係掛

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q: liz黃定藍？
狗妹，大日子會repost story加上黃藍都用到嘅字句元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
冇人知

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Q:ding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

Q: 護蛙手Yepi係邊個
肥蛙

乜撚野post黎

有咩KOL專呃follower錢？

1. Yaki Wong (滾水淥con 傳銷垃圾減肥餅)
2. Spoon Chan (二手野嚴重mark up再呃人使用次數同原價）
3. Ding_2 (爛面KOL賣skincare 賣垃圾酵素氹妹豬買holy daily 賣嘅HUM nutrition mark up4倍價錢 ）
4. Pumpkinjenn (旗下WULT抄襲品牌Glossier Sunniesface)
5. SnowE +Oyan (賣爛鬼空氣清新機誤導人可以殺武肺病毒）
6. Alicehaha (老翻餐具Mark Up10倍 ）
7. AvaW jjjoann (傳銷呃錢野sell垃圾酵素減肥）
8. Sue chang 崠 (賣大陸淘寶母女裝扮自己設計！mark高10倍價格賣粉絲)
9. Yankidin (賣傳銷有害豐胸藥)
10. cynbunny (同台灣知名抄襲師hannah huang抄淘寶hk$56頸鏈扮原創 [9成似]
mark up24倍賣hk$1396
被發現後指有壞心腸的人來鬧事
其母親在ig表示 「依家世道唔好 很多人都生活不順只能在不被看見的網絡世界發洩」
肥安在ig表示「你們只是在人格謀殺他
你們這堆垃圾」)

新絲打lm

（淺黃/表過態既都唔計 唔洗鬥黃

要追擊就追擊啲藍絲）

Jade lam (Mugmugkitchen係佢開架)
Brandy lui(發聲撐警)
三鳩姐(冇利申自己係黑警家屬 叫人同佢講心事
叫手足自焚 cap之前嘅新聞扮有去遊行）
Coffee lam(港豬 表示自己唔識政治
唔睇新聞只係一個師奶)
肥閪 Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu
Sue Chang
Pumpkinjenn Pkj
Alicehaha 蝦乾
牛油果 Sadelle
青蛙 Emily Lau(港豬)
狗公Ricko
張欣欣 yanyan_c (港豬）
J lou
Tina Wang
CCTVB Kayan.c
Emi Wong 終極港豬
merry so

有爭議
張芊芊 chinchin_c
(6月有發聲叫人出街試粉底之後冇出過聲）
Manson(好似有出過聲)

liz 狗妹
元朗721事件被警察指鹿為馬亦冇主動發聲， 繼續撚狗姣佬 直至第二日把網民提醒的留言刪除後，才reportstory另加上 一些黃藍都能代入的字句
佢呀哥係元朗警區總督察 歐陽德。
記住unfollow unlike + 提啲friend unfollow啊
黃YouTuber一出片就post上黎share啦

再續臭雞馮天蔓露lin自拍流出

上個post ftm圖已del

冇咗lu

馮天蔓 仲會每天send淫照上ig

大頭蝦 沒法移除也許很勞氣吧

點解要咁樣Jer住佢，人哋都係唔小心姐

唔中意咪quit囉！

真係見識到連登嘅人性醜惡

佢都係唔小心搶咗best friend男朋友姐

咁你又開po?? 邊個醜惡啲？哈

唔好怪佢喇，佢都係想搵個有錢仔埋單啫，有錯咩？

其實如果natjoyce想報復 可以send張相俾條仔身邊所有人
到時睇下條仔比人笑到面黃係咪仲可以若無其事同條臭雞長長久久

搶人男朋友真醜惡

嗰個係我男朋友，我哋share account

應該禁錯制做story

好彩backup咗

禁入去仲睇到喎

有冇natjoyce ig 講咁耐都唔知邊位冇圖

下次開post記得開返娛樂台

留名

有冇人係elephant.land 買過野？佢講係購至日本，但係我發現佢啲衫既相多數係music music/sm2 日牌ig staff黎，但係佢又唔mark返牌子，然後我就cap圖搵發現好大可能佢賣緊大陸個啲原單，去淘寶一搵就搵到

如果係有價錢牌照計唔係原單貨，原單貨好似通常都會剪標剪價錢牌

但係我之前有買過你講個兩個牌子啦 後者質地麻麻地 仲要有d貴

唔知佢張裸照係咪sd比佢架呢
不過佢而家風頭火勢仲岀po做乜？

梗係話俾大家知佢條仔肯埋佢隻臭雞單啦
全世界上網就見到你條女粒lin都仲咁大方
咁又係 你啲襟兄弟都縱橫四海
不過邊個咁大整估叫條仔做uncle

Cool住男朋友

邊到似佢男朋友，就咁睇都起碼大佢廿年
我初初以為係佢老豆 其實係咪佢sugar daddy嚟

擺到明係就係同人講話張相係send俾佢搶返嚟嘅男朋友 而唔係send俾其他人 呢張相就係唔小心放左story

條仔94年

lm

都唔知個大話作咗幾耐先完美到cool返條仔返嚟
可能真係send比Turbo

陰公，94年都比人叫做uncle
條仔係咪都係有錢仔嚟

我都係就咁憑佢個post 咁樣推斷出嚟 以佢嘅行為性格唔出奇

咁又啱嘅容祖兒夠住大屋 咪又係全香港知佢老闆同佢玩母女丼上位
馮天蔓對肥仔波望落好吸手

個男唔係馬會會員更加唔係馬主 只不過佢係又一村花園俱樂部會員所以入到去

中產

理性d講 佢咁都算肥咩

ftm每一次拍拖都好中意日日哂條仔有錢
同kinson一齊就日日影佢架tesla
同呢個Paul一齊就影到全世界都知條仔住又一村

笑死個cm

條仔咩人黎

屋企開工程公司？冇記錯嘅話

Lm

佢出排唔係先出完story話分咗手咩 又復合定我記錯

btw ftm同annisehui炒左了

唔知佢啲friend有冇睇過張相

講咪知

有冇汁

dm張圖會唔會比ig bam

俾link

more

你cm問吓

熄左comment

Po恩愛相擺明維穩啦

LM

其實仲有無人覺得張相條臭雞唔係send比佢條仔？
有咁多apps有filter唔用用ig，肯定係send比唔知邊條ig識嘅有錢仔喇

po完祼照即刻多咗幾千followers，唔怪之得要public

佢今日晏晝仲係48.6k
而家已經49.6k

提外話
點解楊文蔚會著到咁 成個大陸喱咁

哇原來多咗一萬，仲應該會繼續加，唔怪之得要po露lin裸照啦，臭雞marketing

一千咋，不過佢都唔怕醜

同意
可惜Paul仔仍然死攬隻雞
逃不過被帽的命運

send俾佢身邊啲friend、佢條仔啲friend、佢屋企人
臭雞面皮咁撚厚

唔識欣賞件衫

仲要加Chanel scarf同belt
係咪覺得自己好有品味

Btw楊之前都有喺ig表過態算係咁
反而歐

方便新入嚟嘅絲打

淨係覺得好似將所有嘢都着晒上身咁
九唔搭八

佢最近真係好亂黎 唔知做乜！仲要好有自信個面先想死

又一村好貴咩？山頂淺水灣嗰啲就話啫，咁都好晒

佢嘅level只限九龍塘
不過放心 以佢異於常人嘅上進心好快就會係九龍塘搵個半山 再由半山搵個淺水灣

就嚟唔記得佢正職喺運動員啲sponsor一車車送俾佢

肥仔波 = 細波波 =/= 肥仔
Btw佢前幾個post（有著衫版）caption 寫rarely take selfies 笑唔笑死人
定其實係rarely take selfies with clothes on

佢呢張相對手正常咁多

嘩單嘢好爆但隻抄襲賓賓follower數字直線上升 屌

ftm

一開頭睇到仲以為係P點解可以咁唔小心po咗Story

ftm ig已經 close咗個新po啲留言

就快上到50k啦人地

偉大的photoshop

啲老泥漬仲厚過非洲大笨象

2日無追po無啦啦擁曬啲大愛撚入黎
Show blocked user

有冇backup

未見過一隻手係咁醜

公道講句佢而家有接model job唔係淨收sponsor
同埋講真正職做運動員邊生活到

發現都幾多kol用小紅書
原來咁多都唔係黃

未睇到

taylor r都有 仲要打殘體 嚟咗香港咁耐ig冇po過中文 港紙唔夠香呀

有班空姐俾人炒咗就上小紅書賣慘圍爐
支那老母曬命自己啲仔女讀傳統名校 仲有好多支那人考dse分享讀書 中上階層就有一大班ivy league支那人教你點樣入香港ibd

再睇多啲就知滲透真係好勁 屌我睇都無所謂 要知己知彼先知自己係咩位

404 not found

好撚mean
Rarely take naked selfies without ig filter

隔離post有人backup咗

唔係話好朋友？aleshia有條裙用佢個名命名

真心佢都幾勁夠厚面皮可以當冇事發生 adore

Follower 狂升
推到張相d廣告客睇
見佢又有bonaqua又啤酒又恒生廣告

佢開班整個香港版釣金龜訓練營一定fat fat

77隻眼

Guinness 搵咗佢啦

佢所謂嘅好朋友咪又係睇人哋有冇利用價值
睇佢搶咗自己”好朋友”條仔就知啦
由中學到而家都係咁 好嘔心

跟佢學點樣扮中產溝有錢仔實冇死

快啲腥比佢啲贊助商睇啦

請問邊位?
下次可唔可以PO埋名

有老泥都唔知係邊個？

唔知金龜依個點諗
希望俾奶奶知道粒lin咩色

我都覺得係屎盤
但唔一定係屎盤先會有老泥
再者PO埋個名有幾難
有時真係唔係個個識

係屎盤 得佢一個先黑得咁污糟

呢個KOL上年721仲玩緊小紅書，好似自稱係黃？
到依家都仲小紅書緊小紅書個度仲咁多粉絲
啲妹豬完全唔知 仲以為佢係黃

好似都好多女藝人有玩

女藝人就算尻數啦
但自稱黃又玩 仲要721個日都仲玩緊 真係

小紅屍comment要實名認證 冇得屌鳩佢兩家茶禮

啲妹豬完全唔知 繼續瘋狂幫襯佢間賣衫鋪頭

More more

隻臭雞自爆搏上位真係低莊到
有無咁恨上位
公司marketing本身想搵佢拍廣告
即刻decline左

51k了

想sd比之前都搵過佢嘅客
多成3千人follow佢

有無人印定幾百張去又一村貼街招

一張半裸照多成三千followers，嚟緊應該仲繼續直線上升

睇隔離po啲仔覺得好正㗎

咁有錢都要玩肥仔波
我係條仔寧願渣棍波

成人台班人食開賓賓 唔出奇呀

班毒撚未食過女所以賓賓都ok

個po啲負皮係咪ftm比

sponsor
makeupforever
MAC
Asia clinic health check
Origins
Chantecaille
Olay
Calvin Klein
Nespresso
Kate Spade
Vulcan Salon
Asiamiles
Dior Beauty
Chanel Beauty
Etude House
Philosophy
Lancôme
La Mer
Sandro Paris
Dyson
DFS
@ladyconcept.hk
rsvpcomm
springpr
Lane Crawford
Estée Lauder
Daniel Wellington
6ixty8ight
Marc Jacobs

Advertisement
Yuu - Hang Seng Bank
Swire Properties
Guinness
Bonaqua
Adidas

合作品牌
藍店 @myaleshia

中國客人

張台灣同支那分開幾好呀
支那豬想買唔通唔賺佢錢咩

有無人都覺狗女越嚟越樣衰？
利申 無follow 無睇佢好耐
係explore見到oyan間店

佢戴帽果幾張好似oyan

藍絲melo負評

塊面好唔自然好怪

有冇一個小紅書kol list?
睇下邊啲食兩家茶飯

成塊臉好2D
打針打到咁

自稱良心美容院 黑心weirdo beauty店主大陸支那貨扮日本眼睫毛藥水 被揭發後拒絕公開交代打算冷處理

呢個cheukying KOL都係玩小紅書扮黃
不過melo西利D，扮黃又開店，水埋水埋又買樓又買車

細細個個老母就同佢搞咁多大龍鳳 仲要呢排成日痴住老泥 大個啲表演慾肯定超曬班 個女已經唔係靚 仲要咁作狀 個黑人憎既程度又更上一層樓

點都好過蝦佳得件銅罩衫仔啦

仲要用殘體字

自貼完扮受害者 高招

已經冇咗

屌 未想過與任何人分享咁又影
禁交叉同po story 個位 一個上 一個下
講唔埋喎

邊個話佢仇視女性？

咁都唔係自找
有人逼佢貼出黎？

係喎，成篇都係！藍扮黃好可恥
有無人擺佢入藍youtuber list呀

扮受害者佢最叻啦 之前呢度爆佢同kinson散 撬好朋友牆腳又咪出個post扮慘而家post del左了

條女都真係煩 有事起上黎就話就因為自己係半公眾人物 反問係咪要比人瘋傳 講真呀你平時唔撚係拎住自以為自己係「半個公眾人物」攞著數？ 作為一個KOL, you are paid for that 有拎過sponsor 有人比過錢你賣廣告架嘛 你係有利用呢個身份 出左事就唔好話人地狙擊你 自己唔值得比人咁對待

係咪呢篇

新個post啲留言 呀uncle young全部都有讚
會唔會即刻幫佢埋單

啱啱見到呢個cm 但好快比佢del咗了

係呀！
好撚多空姐係到賣慘
想cap撚曬佢地班垃圾
黃？邊撚到黃？

我遲啲整合下
而家忙緊

呢個未del 唔知頂到幾耐

我知大家都focus咗落佢對波度，不過留意番上面條bar🤓 原post就話呢張圖係佢唔小心po咗係ig story，但係呢件事係發生係琴日下晝，佢本身有兩個stories，即係呢個係第三個。如果係ig story上面就會有三個bar然後白色線會係由左邊延伸去右邊。但係呢張相係得一條bar，白色線仲要係左邊😏 所以呢張圖一係就係之前嘅，一係就係條臭雞send比人然後比人cap圖happy share咗出去

FTM條水魚
睇清楚 係你條女send nude俾其他仔呀 之後俾人Happy share呀

但如果係sd比人嘅話，會有句xxx傳送給你/xxx to you
應該唔係琴日

啲中文1999

晒氣啦 唔影咪唔會流出囉
搏乜

玩小紅書KOL 不了
仲要推介地方叫人嚟香港
係妹豬面前就扮黃

佢篇分手文出名到連我frd個frd個frd分手都竟然copy佢第二段成段po story
柒少陣啦ftm

Push

啱啱試咗 send比人會係咁

我上面提左唔係話想幫佢
我覺得係佢真係㩒錯po story
但係應該唔係琴日嘅事

琴日一開始有人話係ftm up上story有無人cap到
唔係佢send俾人再被流出啦

你承受語言暴力即係你一定有mon po啦
冇搶過朋友條仔做咩唔大大方方屌返人轉頭？
你真係做乜都心虛㗎喎
vien呢排比人舊事重提都大把人幫佢出聲啦
你？諗吓點解一個人都冇幫你出過聲
做雞唔撚使付出代價啊？
乜撚都入仇女性數 有冇讀撚過書呀你
笠人綠帽唔可以屌 拜金拜到出晒面又唔可以屌
搶best friend男朋友又唔可以屌 讀asso但係買件degree畢業袍返嚟影相又唔可以屌
而家冇人仇女啊 係你影衰晒全港所有女性啊馮天蔓
你又要雞格又要咁撚張揚 好難唔比人追擊你囉
利申 好鍾意打你全名 因為所有人google下就知道你幾勁

影得就有風險架啦 承受唔到就唔好影

為左上位

香港運動員屋企冇錢點生存
望下幾多走左去做狗

483人姐點計到5000人

尋日睇都仲係48k 今朝50k 而家53.8k啦喎

自己send出嚟都叫victim? 被害妄想症？

點解佢咁撚柒都可以有護主狗

真心 小朋友唔靚唔可愛唔緊要
但係成日搞咗多野 扮鬼扮馬 又覺得自己好靚
就真係好唔討喜

有幾言語暴力啊

嘩屌
真偽黃
想問殘體字係佢打？

擺明佢打啦，個account佢架喎
仲叫人「搜」佢youtube

自己打埋殘體字 都幾撚厚面皮

語言暴力？已經讚佢粒lin夠大 仲想點？ 都未告佢強姦咗我隻眼

攞個賓妹嚟同徐子淇比冇撚嘢呀

以為個app本身殘體會自動轉
殘體都打埋真係佢自稱藍都冇禁嬲

佢自稱黃
之前係呢度聽聞佢條仔以前係做狗

徐子珊咋

邊撚到佻皮

自己柒咗就話人仇視女性憑咩做ig女神呀馮天蔓 你啲黑歷史個個都知㗎啦

唔講以為HK01係佢PR句句都讚佢

其實佢嗰時private左自己ig，乜都唔好搞過一陣都冇人記得佢啦，之前SL人UT個單震撼過佢呢張相咁多到而家咪又冇人記得
你睇下佢，琴日又po條仔岀嚟，今日又po篇咁嘅嘢，硬係要搞咁多嘢驚死冇人知咁

睇錯不過不死珊都正好多
真係唔知邊到似

又要做雞博出名又要兜個圈講到自己受害

「發佈了一張從未想過要與任何人分享的照片」
即係加哂filter咬哂唇係比自己j

佢賣衫嗰啲廣告煩到
仲要成日影相啲pose都好作狀下...

肥婆Dion 酒店staycation
做咩咁勇敢post浴袍跌膊相？
哪來的自信？

塊面尖咗反而仲老

反而我未見過佢嘅廣告
不過上年721嘅時候，佢仲有心情玩小紅書，另一邊就扮哂嘢，真係.....

不論主角係邊個 係咩事 成年人係要為自己做過嘅事負責任
影嘅時候就要預左有流出嘅風險 咁大個人要得識衡量 你話d相係偷拍就係啫

再次忠告 扑野唔好再拍片 flirt仔唔好再send nude 要影都唔好出樣 手殘send錯返唔到轉頭的

vien慘在係被ex流出 ex仲一路騷擾佢 但馮天蔓直頭係自己po係個幾萬followers嘅account怪邊個

明顯佢根本就係想出位
尋日其實佢已經知道自己張相周圍傳
將自己ig 轉做private 但冇幾耐又轉返做public
夜晚又再post同條仔既相
咁樣做係為咩？
唔通真係因為佢係半公眾人物
我諗就算係公眾人物都唔會好似佢咁高調

唔好侮辱徐子珊徐子珊以前拍戲入哂屋，自己又讀得書之餘又靚女揾件咁嘅賓印貨色就話翻版徐子珊好侮辱

大佬呀佢仲重磅過bob叔呀

呢張都唔差

以前見過有教你點申請身分證

又會次次都match到既

一眾黃youtuber又有新片 痴線西們快啲一齊支持

睇左明思好耐 見到羊羊宜家愈來愈得意又勁多嘢講 好似真係睇住佢大咁

羊羊真係好得意

原來佢今日生日

記得佢上年都「幾黃」 好似比人影到食元氣 佢仲解釋係見客之類
以前覺得佢奇奇怪怪 見佢係黃 對佢改觀咗 點知仲嘔心過以前 仲幫自己開fans club 人唔笑狗都吠啦

自己開fans club？ moremore

原來已經係好多年前嘅事唔知有冇記錯 嗰陣佢開個fans club link咗自己fb 有絲打收到fb notification 話佢以melofansclub加入ig

網美？邊度美？

搵盆水照下自己個豬閪樣先啦

格硬gut高個膊頭整到舊骨突d扮骨感
鎖骨都唔見埋，明明就係豬西一隻

Bae頭

估唔到喎.....
我岩岩再睇佢ig 佢好似無出過咩表態post
應該純粹story扮黃 兩家茶禮 keep住有廣告 高招
然後繼續玩小紅書又食元氣......

屎盆真係乜人都r

下次唔該加慎入同4個加密
而家要去洗眼

有咩問題
佢寫內地/大陸就真係要屌啦

期間限定唔知可以keep到幾耐呢整容山東婆 老泥屎盤 個組合好嘔心

Ftm真係有鋪搶人男朋友癮
同朋友講起佢裸照
我朋友話比佢搶過男朋友痴撚線乜撚都搶

我朋友都有俾佢姣過男朋友。。

點搶

天拿蝗一唔p圖個樣就炒哂車

雪嬸啲表情真係好浮誇

講真 佢又做唔到啲靚既樣
咁不如直接誇到盡頭

cls想知佢係點姣

篇新聞有幾多係真浸大傳理 風頭躉

比咗幾多錢

我睇佢ig最新post d留言 全部都係讚佢或者係支持佢既留言 一個負評都無

老實講 比著我都炆 po張相都講係咪肥咗瘦咗 even可能係讚緊佢 好似啲人淨係focus喺身形上

淨係知佢啲豐胸產品完全冇用
個陰影深到

佢限制埋啲人cm

呢個cm都比佢del左

仲有佢而家六萬幾follwers，一張相多成萬幾followers

張相入面得佢一個唔係講佢仲可以講咩都係不外乎樣/身形嗰啲嘢

Ftm罪名綜合
利用朋友
搶朋友條仔
分手後用ex個Spotify ac唔捨得用錢自己買個會籍
賣淘寶鏈 原價7.82一條賣80蚊
Asso畢業但係着degree畢業袍影相扮大學生
讀bu CIE Asso個陣做freerider 零付出零責任零回應 搞到要groupmate做埋佢個份
自己手殘send錯不雅照片俾public屌鳩人仇女 乜都可以扯落仇女 唔認錯
今年發生咁多事仲要食藍店打卡
幫ig shop myaleshia做宣傳 呢間舖抄designer設計、大陸工廠製造 ，ftm助長抄襲風氣 ，侮辱設計師心血

仲有冇 請大家補充

比男朋友睇ftm啲相之後佢即刻話不了

哇塊面脹咗咁多

善兒又cute又乖又斯文

又有嘢睇

個post係咩 想入去睇

痴線西上一個post
又有被自爆

佢傻撚咗？

馮天蔓罪名綜合

利用朋友
每次同人炒咗都會抹黑比佢傷害咗嘅朋友去營造受害者嘅形象
搶朋友條仔
笠人綠帽
專溝/姣有女嘅仔 （尤其有錢仔）
分手後用ex個Spotify ac唔捨得用錢自己買個會籍
賣淘寶鏈 原價7.82一條賣80蚊
讀Asso扮Degree （Asso畢業但係着degree畢業袍影相扮大學生)
讀bu CIE Asso個陣做freerider 零付出零責任零回應 搞到要groupmate做埋佢個份
自己手殘send錯不雅照片俾public屌鳩人仇女 乜都可以扯落仇女 唔認錯
不雅照流出後將ig轉為私人再轉為公開，賺得一萬個followers （為出位可以去到幾盡？）
今年發生咁多事仲要食藍店打卡
幫ig shop myaleshia做宣傳 呢間舖抄designer設計、大陸工廠製造 ，ftm助長抄襲風氣 ，侮辱設計師心血

你次撚次都扮受害者，唔悶㗎你？
又要雞格又要張揚，收收皮喇

超得意

除左kol藝人而家仲多咗個xgu 香港玩撚完左

Ftm本人負皮？

唔好靜靜雞負皮
有咩不滿、覺得我屈你既，自己出黎澄清囉

個ftm真係唔值得同情..

到而家一個朋友都冇為佢企過出嚟講好說話

淨係得啲人係佢個ig po下面comment加油加油，💪🏻💪🏻
真係笑死，邊有人肯幫佢講說話啊，幫唔落啊

真係超級無敵得意
然後再望下啲藍媽港豬嘅仔女

其實明明佢就想po 不過自己老母乍形
一有人叫佢po就即刻俾藉口自己po

可能係佢開假ac幫自己打氣

From隔離po
又幾似

痴線cardi b乳暈同對波一樣size

咩叫要子虛烏有的人

當日佢比佢bestfriend踢爆咗咪又係係度扮受害者
不過個Bestfriend唔buy咪寫成篇野出嚟話自己幾委屈幾慘囉

有冇上文下理 睇得明chinglish不過唔知咩private ac事件

thanks for the recap
最後嗰句i hope you were not trying to test me終極情緒勒索

ftm條仔竟然俾我follow轉頭cap上黎先

佢諗咗成晚要點去解釋先掩飾到自己係溝緊人條仔嘅事實
事實擺在眼前，佢而家就係同左人條仔一齊 有乜好解釋
又多張相證明佢一向鍾意扮受害者

條仔仲有keep住以前女朋友啲相但係馮天蔓一張都冇po過有冇人解釋到俾我聽點解

cap上黎睇下

係咪有絲打去咗melo ig追擊佢
個藍8婆完全無理
仲好開心post生日照
估唔到依家扮黃cap水 繼續玩小紅書 繼續食元氣 原來都可以若無其事

又扮係自己屋企天台
好想知佢住咩私樓 納米屋？

張張相都有其他人唔知搞到人好似唔係咁好咁

錄音1999添sor意思應該冇人想比佢哋累到

個男人係咪bi㗎見耳環釘左邊嘅

佢條仔做得佢老豆

唔係左型右gay咩

佢講嘢嘅tone好做作 聽到好辛苦

唔怪得一直唔po條仔岀嚟，驚比人認錯係uncle

見到仲有同個女仔嘅合照

natjoyce

駛唔駛幫絲打舉報？ 絲打馬上轉icon同email連仔刪相就可以

即刻轉左希望未咁快block9我

印象中佢好似有出過post叫手足上去佢舖頭度休息原來扮黃嘅 又係講一套做就另一套改tag同改牛仔褲鈕門扣 加自己logo上去就賣貴幾倍依條女咁多黑歷史都仲有一大堆白痴送錢比佢洗 仍然有一大堆垃圾PR搵佢落Ad
仲有依件佢喺live度話同日牌snidel好似嘅原來都係淘寶

呢個係俾佢搶咗男朋友嘅女仔friend po？
絲打小心啲唔好自爆喎

我係佢story睇到咋

好心咪搞原女朋友 俾ftm條臭雞搶男朋友仲唔夠慘?

前度有mon post wor
分左手做好好！你值得更好呀！加油

佢開鋪唔係有俾手足上去避

點解會去呃ki間舖好噁

前度你mon得都睇得出你仲着緊條仔馮天蔓之前一直都有個女朋友都已經幾年你唔好仲未move on絲打你ig簡介講5201314希望你已經過得好好有好男朋友唔好回頭望呀

又有幫陳美玲間舖頭賣廣告又去呃ki到...
搞到Cheap 哂

721仲玩緊小紅書喎 又叫人「搜」佢YouTube
俾人踢爆佢食元氣 又藉口多多

Mon po睇馮天蔓有幾柒啫我諗佢不知幾想痴線西繼續爆

就係咁 妹豬幫佢供咗層樓同車

Mic你老母做乜痴去uber眼到

Uber眼呢個名笑死我
Btw 2個呀嬸扮學生真係夠晒Halloween
切合主題

絲打你瞓咗幾耐？相信對於好多香港人嚟講5201314個意思一早已經唔同咗

痴埋哂去d二線youtuber度唔知為乜
睇死遲d幫埋藍絲jade個乜柒kitchen賣廣告
以前都假假地叫明星 而家cheap哂

有冇人有睇mihk gigi新片同boris拍嗰條一日男友 boris講到好鐘意雲西咁？

著緊
Ftm咬唇影裸照po俾全世界睇個個都mon住睇佢有幾柒啦
咁又真係好著緊睇佢點仆街嘅

唔明有咩需要po人地前女友出黎
上連登睇八卦野都屈人未move on
仲要柒到自爆比人認得係ftm個frd

咪就係點解講嘢咁奇怪
E奶水原希子比人踢爆係ftm本人之後縮返入佢老母個西
話時話佢成日po佢老母 佢係咪冇老豆所以要比uncle包 獲取啲父愛返嚟

啱啱特登去咗睇 覺得好嘔心
如果198都有波仔咁有錢 雲閪當初仲會唔會成日又公審又咩都po哂ig比人食花生呢唔知

算啦ftm都偽黃你又期望佢身邊啲人會幾關心香港
分分鐘呢個account都仲係ftm本人所以仲成個傻閪咁以為5201314係蝗語我愛你

屌見佢打字鳩鳩下咁我仲以為佢係啲真心膠妹豬
原來馮天蔓個frd嚟
真係成班frd都中意衝出嚟柒
好心佢就慳返啖氣
條女咁多黑歷史 點洗都唔白啦

嘩屌乜原來ftm仲有frd
嗰位絲打好快啲unfrd佢喇，一陣佢搶你男朋友就唔好啦

sor自膠

都話cap圖上黎都要俾人話ex定個frd wtsapp紀錄都po埋又唔係有心搞佢點解要咁嬲

比人踢爆曬啦仲扮 依度咁多人想follow條仔食花生 佢一定係無啦啦會比你依個三唔識七嘅人follow啦 成件事擺明就係你本來已經識ftm 所以有埋條仔ig仲要cap埋自己icon上黎 柒到不忍直視
同埋見你po natjoyce 嗰堆相上黎已經知你想點 幅幅相都好明顯未ready 影得佢好差 你係咪想引起一波批評佢外表嘅討論 係咪好想見到風向之後係話因為佢唔靚所以條仔離開佢好正常？
你個劇本仲劣過tvb 回爐重練啦 睇到有少少想笑

硬係覺得佢條頸好用力

上面個位疑似ftm frd定ftm本人個icon係咪呢個？
定我眼殘認錯

直頭一模一樣

個個講ftm嘅post都見到佢po嗰張相

嬲咩啫馮天蔓

#159 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
馮天蔓 仲會每天send淫照上ig

#845 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢地好忙架 日日出event影相收pr gift
這就是佢哋嘅工作

媽呀好柒呀 會唔會位「ftm朋友」其實係ftm自己開嘅分身嚟 偽黃開唔怪得知5201314都未知咩意思

笑撚死 係咪ftm本人嚟
都似㗎啦 鍾意喺背後做埋曬啲低莊行為
唔會有人肯幫ftm 做埋曬呢啲小動作
唔好理佢 佢就係想轉移大家視線

雲西同198係咪有開過情侶page?
到底198係邊個

原來條友係 真自爆
表面幫ftm 但點知又衰多兩錢重 睇到好尷尬

但呢條女冇fol ftm同佢條仔

個男仔有啲似藍絲brandy

可以同蝦乾做fd點解好似好嫌棄個仔咁

點解好似好耐無聽過佢提「技安」？分咗手定點

生仔真係要考牌

唔知係比人del咗定本身就比人借刀

我估係ftm真人啦 呢個vagarykwans全晚都halloween緊 掛住玩都唔會得閒幫鳩個傻閪

個ex個回應得好大方得體，思維同想法好正路有事退後一步之後，你發覺會遇到一個更加愛你的人出現！只要你不斷增值自己，做自己喜歡做嘅事，令自己變得更好，我相信欣賞你個人會一定出現的！
馮天蔓學下嘢啦，唔好下下淨係識得扮受害者

真心唔明點解要痴loksin同雪姨

留名睇臭雞

其實呢啲人知唔知
張相執到錯曬比例

我要特登search先知佢邊個黎 點解個樣同以前咁大分別

一路有睇開佢
近排d片真係樣衰左

個鼻好撚柒

法令紋嗰個位都好柒

有follow開佢 雖然佢咁樣打出嚟
但睇平時story佢都算錫個仔同佢啲貓

我重組一下句子 唔應該話佢嫌棄
應該話佢自我中心 明明係BB 100日
但成個post都係關於自己
最尾先加個btw happy 100 days to my son
個仔好似搭單咁

一路睇開？
又要鬧 又要一路睇

第一句佢咪講左最開心唔係100日
女人貪靚care自己身型又叫自我中心咩
佢冇喂人奶期間食fancl減肥藥算係咁

我都覺係ftm 真人，好機心！

唔洗sor啦你係真膠
縮翻去你老母個閪到啦ftm
Cap圖都唔撚識cap

仲要一路有睇開放過自己對眼睇少啲啦

Hi Natalie

好撚好笑唔拍戲你都嘥鳩曬

件事淡左後應該更多廣告搵佢

Ftm本人負皮

70k了

佢就好啦 就黎7萬個followers
過一排香港人又唔記得
佢又可以多左錢搵
又多左sponsor
幾時有錢買隻好小小既手袋

咁快
可能聽日變10萬

美容公司睇完應該想sponsor佢做hifu 打美白針

睇波仔同mihk gigi條片講雲西
聽落佢性格「好似」幾好呀
接受到男朋友唔成日陪自己真心好勁

你就是上釣的觀眾 咁樣講下就呃到你了

本身唔識佢因為
見呢到講到佢咁痴線 我最多覺得佢係attention seeker 同無腦MK妹

睇多d佢stories d西語氣就知

屌奶星，ftm post張露點圖即刻多咗25k followers

然後佢第二個post話 個張核突食野相
只係微醜素顏照
第二張都唔見得係唔嚇人

綠茶婊
八婆/姣婆

佢本身個樣就係八婆 其實唔洗扮

po埋第2張之後結果更加多人unfollow

幾時呀？

呢條女係其中一個玩小紅書既kol
仲要打曬殘體字迎合

個icon好似冇轉過

留意下班kol琴晚去過老蘭嗰啲嚟緊會唔會自我隔離

請唔好嘟嘴

覺得佢比兩年前係收斂左
同佢同期嗰個famj就真係繼續西語氣同attention seeking啦

點解藍絲jadelam個女唔係姓Lui
明明brandy係姓lui 之前佢都影過自己全名係 呂乜乜

之前唔係有絲話佢唔係姓呂

以為生左三個細路
無keep既4 50歲肥師奶

屌 唔小心㩒咗正評
收皮啦賓妹蔓 IG全部正評 仲話有藝術氣息 有美感 人唔笑狗都吠 你對阿婆鳳爪手就有美感啊

第二張仲樣衰過第一張喎真心

唔吞聲忍氣接受點餘生有鯉姐
我就唔信呢條po IG日鬧夜鬧嘅mk妹性格會好

蝦乾咪係咁

brandy係姓林

好好笑 柒到嚇親人

睇上面張圖好似係chxxxg咁喎 姓張？
點解姓都要扮

姓林係因為jade

之前佢啲fd post story叫佢符生
媽啊我好亂啊.jpg

其實你係咪過分解讀人地句野

我相信人會變既
不過個個唔係雲西

可唔可以唔好再po隻肥妹on 或者十重加密、寫埋慎入
我想嘔

已經無波
但係條片入面個friend仲要細過佢

肥安啲相要當bam圖咁處理

連續洗兩晚眼
我寧願睇princessjoyce同catgirl

無錯 如果佢真係變嘅話
起碼會對之前欺凌同公審過嘅人有歉意 會認錯 應承改善等等
但佢無佢一直都淨係識得話咩誤會咩誤會
死都唔撚肯認錯 用一堆言語去包裝同掩飾自己嘅行為
就係為咗同所有人講 佢無做錯過

重點係個caption 要怎樣才可以誤po

其實我覺得佢又唔係真係憎佢個仔
似係講笑多啫

黃Youtuber又有新片，大家快啲CLS

你地想淨係要kol
定係(攝影師/賣港blogger/其他)都有埋？

岩呀 從來都冇對過歉
包括公審學校個啲人呢？
至少都講句對唔住

佢點會放波仔走吖
波仔荀盤喎 又有錢又出名
佢又咁撚恨出名搏上位
緊係咩都做足扮個好女仔
唔係嘅話比人飛左就冇得seek attention lu

仲有賣慘國泰空姐
係小紅屍同支狗圍爐路真係好撚嘔心 同黑警上微博一樣

其實佢對靚嘅定義係咪同正常人唔太同？

間中有睇下
以前拍YouTube㗎嘛

算啦 拍下拖姐
雲西唔係諗住會入門過人世呀嘛
依家拍拖又唔洗做野嘻嘻哈哈當然乜事都無
到佢哋再大啲有社會考驗就唔同講法

雲西其實做緊啲咩 full time讀緊書定係有正職

Full time 波仔女友

佢屋企有另一個女人咪又係日日睇netflix煮下麵沖下咖啡都大把廣告合作香港個youtube生態就係咁廢都搵到食

泊到好碼頭奮鬥小十年

KOL先？

藍絲LIST

佢冇讀書

根據黃藍地圖個admin嘅concept 只要冇明確表明立場 都未可以界定為藍店頂多都係黑店

自稱良心美容院 黑心店主大陸支那貨扮日本眼睫毛藥水 被揭發後拒絕公開交代打算冷處理！

書又唔讀 工又唔返
之前又試水溫拍片
前幾日又開始PO埋同黃可樂(pressplay經理人)合照
已經鋪緊路 抄緊波仔家姐條路

點同呢 家姐起碼都有經理人公司簽
雲西想拍YouTube 搵食肯定好難
拍過一條片啲負評多到

同埋家姐喺屋企不務正業都係佢呀爸呀媽養姐
大把錢根本唔憂柴憂米
相反波仔要娶雲西翻去就要養埋佢
仲有波仔呀媽都係啲事業獨立型女性
波仔咁錫佢呀媽自然都會想搵翻呢種女人做老婆啦

難d喎佢個名咁臭 專心做ftgf算啦拍片的話呢度大把人會追擊佢

雲西好似都幾大洗下

人哋經理人公司都唔係傻嘅
Po 下 story 就簽你翻去咪好唔得閒
佢負評咁多 賣廣告分分鐘啲廣告商俾人追擊

Pressplay真係傻架 禿蘋都簽 仲有啲不知名youtuber

禿蘋冇左條仔仲有冇得續約

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

佢淨係會話 其實當時只係點點點
我無心點點點 一切都只係誤會
過咗去咁耐嘅事亦無須追究

人哋講笑咋喎，日日ig story兩公婆同個仔玩喎。

人地根本係到講笑

雪姨片裡面個林阿姨到底係邊個

佢唔係不嬲話自己雲英未嫁嘅咩

嘩原來廢青嚟

波仔搵個咁冇用嘅女朋友做乜呀

佢呢個年紀仲係以樣身材行先

搵女朋友同搵老婆係兩回事嚟嘅

又一個藍KOL

全部

玩小紅書
介紹香港隱世地方吸引多啲支那人嚟入侵
自稱係黃食哂兩家茶飯
個admin都只係話黑店
我睇唔透

玩小紅書叫啲人落黎 仲要扮黃 好嘔心 良心過唔過意得去

咁好多診所，美容院都會玩小紅書 we chat叫班大陸人，新移民嚟打針整容既⋯⋯。叫佢哋嚟洗錢做水魚又可接受喎⋯⋯

打曬殘體咁都可接受？

我唔知cheukying個美容院係點運作啦
睇番佢個post 啲人話佢用大陸嘢幫人整角蛋白
Melo主要玩小紅書係叫人地「搜」佢youtube channel
做埋「中國時尚博主」

佢地打啲用語好熟練 唔講以為係大陸人

呢啲app打繁體都會自動變殘體，個point係搵佢哋笨可以接受。

咁佢係紅喇，都唔止係搵佢哋笨

同埋用哂啲大陸用語 呢啲唔關殘體事

除咗扮黃 有絲打踢爆佢賣淘寶衫 然後再轉自己tag 扮自家出

淘寶而家有得以圖搵圖，ig shop轉tag都好易搵到。
雖然有啲係偷韓國圖/拆衫打板做，但其實好易分

d用語好柒其實

藍絲jade 又整第二次雙眼皮。。

前

依兩日

唔會自己變見到有好多‘香港人’啲野都係出繁體字
搵笨就話姐 佢地係叫人黎打卡

我覺得佢係想post close fd 不過gum 錯格來 不過close fd 有幾多個人 就唔知喇

send一個人就直接dm啦
仲close咩frd 除非佢想send俾幾個人睇啦
而家有埋ig認證 followers暴升 ftm係有啲料到

禿蘋尋日有post story 未散喎
繼續單字交流

搵笨可以接受，嗰班唔係香港人係腥港人

一張半裸升20k

仲有sp
人哋波仔都同rikco都拍片分享過睇法啦

+1
乜鬼珠寶大王

山東同melo都好自然

一個YouTuber黎
都係拍開韓國野
又係雪姨個堆人
yt: Eilis lampy

屌佢老母賣supplements賣貴兩三倍啲人仲入多100蚊比佢洗

講到佢好L有錢咁

佢同阿kat係朋友黎
話小學個陣 係托兒所到識

Ig又唔見佢地用蝗語

群親雪姨啲人個個都好浮誇
明明就勁低俗又要以為自己好幽默

睇佢ig好似之前係loreal返工
又會突然疫情期間遲咗份全職做youtuber嘅

之前睇過下佢喺韓國exchange 嘅片
後來佢grad 左好似喺Giorgio Armani 翻back office
可能佢發現做KOL好搵過bo 就辭職拍番片
Btw 佢同雪姨拍片淨係識笑笑笑...

話佢屋企做開珠寶

反正都睇咗一邊 強烈建議ftm po埋另外嗰邊 follower一定幾萬幾萬咁升半公眾呀嘛 上半身公家下半身私家

係咪空姐都要？都幾多

但啲空姐未必搵到ig我要點放出黎？

同佢玩開嗰堆都整開啦 除咗Minnie

好想知點解佢係到要畫到條眉小新咁

係都

屎盤既最新期間限定bae係咪Asha

馮雞蔓乞人憎啲定屎盤？
馮雞蔓
屎盤

屎盤無人能及

兩舊都係屎

手殘禁錯負皮

放心，仲係崠

範疇唔同
一個做拜金雞
一個左抄右抄仲死唔斷氣

啲人真係on9無藥醫

狗妹個樣好恐怖
睇到個人好不安
係日久失修定係點
塊面又長 個蘋果肌又凸
隻眼又奇怪
下巴又奇怪

睇張圖嚇親
好似d恐怖木偶公仔

係韓國都唔搞搞佢？

可能就係因為搞得太多所以先咁

佢唔係”abc”咩 所以佢係真係想表達佢鍾意Netflix and chill?? 定我有咩誤解

可能佢真係好中意Netflix後扑野
No slut shame

咁可能佢Netflix完真係走去chill呢

婚都訂埋點chill都無所謂啦 唔好流出就得

可能真係但同全世界人分享佢鍾意Netflix 黎扑野

鐘意仆野無罪嘅

冇咩問題姐都成年人

真係長左好怪
btw上面戴帽look有d似尼姑

其實屎盤係咪已經霉到冇討論價值
佢係撚咁po story呢度都冇人理佢
淨係想講佢襯衫真係好撚肉酸上身好似冇撚着衫咁 個盆骨咁撚大仲要着埋啲踩單車褲 做乜鳩

真係無理到佢真係好厚面皮

是但啦 屎都靚過佢咩衫都著到cheap曬

佢不嬲唔抄人着衫影相就炒晒車

去咗專心追擊hagone

而家疫情無得搞？

佢最近有條片影佢去打針
咩調整輪廓既療程喎
整到個樣越黎越硬膠
利申 好耐無睇佢

好似Momo...驚嚇圖個個

咁可能整得太多

又抄PKJ

Pkj都係抄抄上抄

如果真係想表達鍾意扑嘢梗係冇問題
但如果唔知Netflix and chill點解，以為係字面意思，又要扮晒嘢跟人講，咁就有啲柒

個嘴唇柒到

咁都唔使周圍同人講嘅

係笑柒佢唔知又要用啫鐘意仆野唔係問題

我覺得佢個樣有d似以前嘅angelababy

佢用嗰個emoji似係知但講笑喎

成個蘭茜咁嘅
利申 無禁入去唔想同佢刷views

屎盤平時p圖p幾耐

可能因為我唔識fashion啦 但係依啲衫真係會有人買？定係因為佢哋着得衰

spoon個肚腩

對asha真係好撚失望 之前撐tiktok 又話藍絲都有好人 依傢仲痴紅崠臭屎盤

佢啲中文...係想學台灣定點

邊位
直至見到又小巴西 就知邊個

佢個樣越嚟越奇怪明明有定期維修都可以走樣好神奇

張相好好笑，成班都九唔搭八 奇形怪狀咁好有以前sugarbaby個種低成本自信女團feel

未見到台灣人咁用

NG係台灣人先咁講
大勢...我淨係識大勢已去

似係睇啲韓劇/韓綜啲中文字幕學翻黎

做咗佢好耐fans 直至佢為自己玩抖音詭辯就即刻unfollowed

崠的道具 大人ver

佢對眼好恐怖
好似長期都好猙獰咁擘大對眼

個妝再妖艷啲就似yaki

就係維修到過曬火
打完個蘋果肌想後生啲結果膠面
尤其係佢chok西樣就見到佢啲法令紋
老左唔知幾多年

佢兩個一齊過啦

Bae又岀賣佢

好似膠到唔識眨眼咁樣

我諗連ftm都唔認得自己

哇屌

佢左膠到仆街 成日要做好人要伸張正義咁

嘩屌真係賓賓樣膚色蠟黃到呢

慎入啦屌

膚色好黑

成個構造好怪異 有種唔認老雪姨feel

人地仲要訂埋婚 搵唔到有咩問題

其實佢係咪mix嚟

菲律賓mix印尼

Mix 委內瑞拉

睇落唔似喎

笑死
由關菊英進化到蘭茜
你一講就覺得好似

張相影到佢似泰國人多過似賓妹
佢對兜風耳真係好signature 一開始認唔到佢個樣憑到耳仔都應該唔會認錯人既

直頭中東人咁

佢有條YouTube 片係講裝修間房個類，間房好細望落都唔似住豪宅or有錢

雖然未必係抄 但一見到張圖就諗起dua lipa個mv...

有啲似非洲助養兒童嗰啲宣傳相

仲有個家姐？ig好似冇擺過出黎

善兒真係好可愛次次見到佢笑個心即刻溶晒

呃nes??????

佢個樣好似四張野但keep得好嘅師奶

第一次聽 more

Sweet到爆唔想生睇得佢多都想生女

即刻諗起豆豆毛毛

個個啲身材着咗山東啲衫之後都出事......好多五花腩，睇到濟晒

絲打下次要po 佢真係介唔介意加一加慎入再四重加密？
唔該晒你

咁又冇咁誇？個個細路女都想做公主㗎啦
因為樣衰冇得著都好慘

Ps真係樣衰

想點啊呢個打扮，五個村姑咁

Yika同男朋友分左手？

佢哋long d姐？

呢個似嘅以為自己係朱茵
邊撚度似呀

我見雙方無哂合照

係

好慘 佢地幾襯 一long d 就分手💔

個女嘅返咗香港 條仔繼續喺澳洲
唔分手都有排longd 澳洲下年都未必開返關

以為自己估錯
見之前ig qna佢好似話而家淨係愛自己一個
少sad

個樣有啲似屎家軍屎嫂
越整越老

屌
個屎忽又大又唔firm 仲有成個胃腩
你宜家咁得閒(少咗sponsor收)點解唔做吓運動

以為佢地感情穩定 long d一陣會捱到

Same係機場喊到9彩咁

屌
好撚正個嘴可以一次含五條撚

唔係護航 但係佢應該純粹講緊佢自己開accessories brand所以講笑咁話做珠寶公司？

佢都成日po佢老母但係冇影過佢老竇
係咪因為真係係菲律賓人所以佢收埋唔po
冇嘢好羞恥喎你同屎盤都係同鄉 個格一樣咁衰
利申非racist

應該係真 佢以前自稱自己mix 委內瑞拉

係 有一晚佢story有講話自己而家單身 不過好快del左
仲比人偷相扮係佢約扑野

邊忽似 唔好侮辱lisa

想睇佢做嗰啲dna test
點解冇pr搵佢

我諗佢意思係叫雲西同波仔一齊餘生有你
唔係指波仔同gigi一齊過

Sor下次會記得加密
無諗過會對大家做成咁大驚嚇

我覺得帶左口罩靚左

佢隻手真係好撚醜

1/18？點計出嚟

見到佢隻手咁恐怖之後查多咗handcream....

講真 覺得由一開始咩都唔執嘅人反而唔會老同走樣得咁快e.g. Beth

先唔講乾唔乾
個型已經唔開胃

Liza姐就有佢份

beth好多年前都整過雙眼皮 由佢拍片係黃色背景嗰時已經睇緊佢

Mira肥少少但感覺順眼好多
起碼個樣唔假先

Liza姐後生靚好多

Sorry本身都驚炒車
只可以話最緊要適可而止

唔使sorry
打針從來都係一條不歸路 打完就要keep住打 越搞越衰

之前story有講自己單身

佢都有打過針，有無keep住打就唔知

中學老師？買假野講大話點做老師

洪欣

其實個人肥少少係後生啲 睇下家燕姐（70）同Lisa姐（73）就知，個人會無咁乾，老就無咁皺皮

但明明上面張form 6a相佢隻手好似冇咁核突
依幾年搞咩黎

又冇牛生教佢啊嘛

你講完我走咗去睇
睇落應該普通

我都覺
之前啲po話Mira煮野食落好多油(?)
咁唔通睇Liz啲片下下聽住佢講卡路里會開心啲咩
每個人都有自己嘅生活準則
但我睇片就係為左舒緩下平時嘅生活壓力
我睇Mira嘅煮野食vlog 又覺得幾開心幾舒壓喎
講真你出去食西餐都係落咁多油架啦

利申: 因為唔想再睇狗妹所以先開始睇mira
無左睇狗妹呢個習慣之後發現其他YouTuber 啲題材真係豐富好多
再加上一路睇住佢整自己塊面搞到全程都係focus住佢個樣
全程睇到唔舒服 一啲都無輕鬆嘅感覺

Cctvb後生仔個sharlenewong比人hack咗個ig
再比人買埋
咁就無咗個ac同藍剔

同埋因為Mira無微整容？

可能係
Liz好似話佢係微整？
微整呢個term真係好有趣
喺我理解繡下眉呢啲就話微整姐
雙眼皮又微整, 打野落鼻又微整, 打蘋果肌又微整
搞下搞下依家淨係睇佢cover都覺得佢個樣唔同左好多
仲要唔係靚左

藍絲抵死啦
入cctvb

似公屋

幫有錢佬打飛機打得多

所以佢今年先22歲？我一直都以為佢30左右

啱啱睇又有返合照

有冇人都覺得佢嗰樣好似唔同咗

真心唔明點解關楚耀鐘意佢

agger
近呢幾個月喺女方ig仲要高調咗好多
有張相係caption直接tag關楚耀

男方都高調
之前喺訪問都有提下佢

咁關楚耀都只不過係道友一個
其實幾襯

真係咩 點解我見唔到嘅

正想話因為男方high咗嘢

了唔了到鼻屎

重p 之前蘋果影過佢返工個樣 同ig樣好大出入

下次開post可唔可以記住開返娛樂台
推post推得好慢
吹水台好快沉底

屎盤係咪真係同牛油果散左

返工時間前要推上熱門！香港人日程表出爐喇！

小仙辱又出crossover啦
但有無人覺得個款好似法國牌子 les nereides n2 童話系列？

又會咁啱屋仔框框，框框入面又係有童話圖案？
作為n2系列嘅fans，一見到小仙辱對耳環就覺得係抄襲

佢又咁啱follow呢個牌子，今次又inspired by 啲咩呀？

小仙辱不斷抄襲賣比妹豬
自己賺錢買Chanel dior

痴線人地突登整醜先變barking dog
但barking dog 本身已經係咁既樣
點解有人覺得佢靚仔

推！到底有人開凌辱仙po未？

竟然 咁佢地係咪有機會會結婚

成日諗呢啲人嘅朋友見到其實啲咁重p嘅相係有啲咩反應
同真人咁大出入
雖然佢啲朋友好似都係一擔擔

有冇諗過佢哋啲朋友個個都係重裝甲重p

唔p靚好多喎
Btw 佢d乜pp講到一日係幾個月人工 做幾個月買到樓啦喎 做3 4年中環山頂都買到

笑死 其實啲妹妹係咪盲
五官核突之餘 著衫講野成個風格都好懶型
真係覺得啲樣衰嘅人仲搞咁多嘢好柒

左抄右抄又當自己「設計」飾物

見過真人好多次 真係重p
得身型先係真
好瘦 好平 紙板人

個人覺得呢個又未至於係抄...
兩樣嘢嘅感覺同主題都唔一樣
一眼望過去都唔會覺得兩樣嘢好相似
而小仙辱嗰個窗框裡面嘅嘢亦都唔算係童話元素吖
星星月亮太陽嘅設計都算係幾common嘅嘢嚟
(btw 我覺得凌辱仙嗰個太浮誇

佢真心柒
點解會有人覺得佢靚仔？

佢唔咁講邊有人落搭做佢下線 呃人伎倆黎

我都有d驚訝咁後生就咁好名牌以為會行d年青d嘅路線

可能我講得1999，窗框門框入面有圖案好似幅畫咁係n2幾出名嘅一個元素
所以我第一眼就覺得小仙辱係抄呢個concept，並唔係星星太陽月亮

l

咁睇完個concept又真係似喎...

唔似n2 但風格似les nereides

利申： 成日買

好頂唔順佢成日學歐美風但好撚柒
依家條友仲學人畫畫

多數應該都係得啲00後覺得佢靚仔

原來mihk個lulu做過空姐

第一眼就覺得好熟口面
如果上埋色應該仲似

左邊唔係佢本人掛？
咁樣擺人地張相黎比較都幾賤
話人月入十萬卡路里

撚有1千人買咩

幫佢買個啲真係傻
佢明明瘦底點會信食左佢啲野會瘦

上埋色就一定係les nereides
不過佢無呢個技術
睇佢今次又發唔發毒誓

小心陣間人地又話你凌辱佢

覺得佢d片都OK，不過出片出得好慢

唔係地勤咩

等佢今晚出完YouTube 再開post 追擊佢

佢啲名牌又咪係lur啲仔買
喂馮天蔓還返隻錶比kinson未啊

開獨立post應該好多連登仔入嚟笑鳩佢三十歲人仲着kawaii呢 全部人都凌辱佢 生活不順呀

最on9係包野可以減肥又可以控制情緒 一包幾百樣功能 cls

一包嘢幾百樣功能真係好癲
又豐胸又減肥又可以調經

呢舊雲再加呢個窗框
東拼西湊又可以拎出黎昆水魚喇

真係好仆街 為咗做生意咩都講得出
積下口德啦

spotify都唔捨得比錢

係咪隻panerai

分咗手唔會唔還呀嘛 比較想知點解佢哋一齊咗咁多年ftm從來冇po過Kinson但今次呢個就係威係勢咁

以佢性格梗係唔會 不過睇佢ig女仔來講佢唔算多首飾

其實佢為咗想識有錢仔，不擇手段
又搶人條仔，又成日笠人綠帽 成日利用朋友
做佢身邊嘅朋友真係慘，隨時唔知幾時會俾佢利用

可以豐胸佢仲咁平？

佢咁都講得出 把口都幾衰
點解而家仲會有人信呢啲減肥藥傳銷

咁臭朵 臭足幾年都冇好過仲同佢做真心frd 算唔算係自己攞黎賤

都仲係好多妹豬信嗰下攞命

禿蘋仲有oppa新片嘅

呢間野咁似香港間mashroom

今次真係抄得好明顯
可能上次根本就係小仙辱自己上淘寶抄，唔關個台灣婆事

係呀，佢好似有代理呢個牌子

好撚似笑死

佢咁厚面皮 今次佢都唔會認嫁啦
上次連材質都一樣 佢都懶哂受屈辱咁

0:43 蘇淼淼去麻雀鋪打牌 變到同呃Ki一樣樣

佢真係成日派花生
呢條片入面講野又幾有文有路喎

接二連三都發現到有抄襲成份
佢仲可以扮屈辱得幾耐

上面嗰兩張差啲以為係丁丁

小仙辱仲寫殘體字

佢dum落黎個幾條野
左右距離同長度
可唔可以有美感少少呀

同埋想知係未又係淘寶入配件
淘寶配件多數都係抄款
咁樣切法 永遠都只係抄款
不如轉型搞集運材料包算啦

佢以前真係靚 見過真人
濃妝咗啲 但五官係natural
之後貪心整柒咗對夾得死蚊嘅雙眼皮同嗰間尺鼻
而家一啲都唔靚 成個大陸人

係佢個表情定角度問題，硬係覺得佢個樣怪怪地

係咪人地crossover 呀 有tag名喎 間shop仲re post

雖然佢真係好mk
不過覺得做佢個仔都好過蝦乾嗰個

好似saw

兩張相真係同一個人黎？

似有打針
好膠好硬

Blur到粒墨都唔見埋

左抄右抄咪無美感
第一次見太陽會吊住2條野，好似喊咁樣，好特別
呢個我相信一定係小仙辱原創

真 blur得咁撚勁啲人都信真係冇得救

身邊仲有朋友以為狗妹係真黃 屌

明思有新片 cls

我覺得似黑咪喎

好似有微整過

咁叫交換日記?

佢一生完就啪野去賭錢又剩
個仔扔比工人同陪月照顧
同果陣既男朋友嘈到拆天
根本唔配做人阿媽
咁都值得吹奏
憎蝦乾姐 都唔使咁極端話做蘇淼淼個仔好過既

羊羊真係好醒好可愛

係，好誠實
Elsa靚過媽媽

點解啲公司會搵啲講嘢唔得大體嘅人賣廣告
btw 爆埋雪姨年齡

小仙辱同Mushroom 好熟嫁

羊羊答自己中意sheep嗰陣d神態勁得意

「因為我係羊羊黎嘛」

冇吹奏佢，我平時都係食下花生
睇條片佢講野真係有文有路
佢生完冇幾耐男朋友有第三者，又打佢
唔開心走去啪野（呢樣野的確係唔岩）
生仔係因為佢男友叫佢生，一齊養
咁而家佢都負番媽媽責任
又請工人湊，個B肥肥白白
同埋睇得出佢錫個B，肯洗錢落個b身上

反觀蝦乾
日日怨個b搞到佢冇me time
6點半要個b入房訓覺
未夠三個月要佢練抬頭
玩具都唔多件得條垃圾絲帶同爛鬼安撫巾
日日困喺張櫈度搞到頭型扁過平底鑊
蝦毛瘦到咩咁，又濕疹
老母餵人奶但飲珍珠奶茶食雪糕，唔戒口
拍片個B喊足十分鐘，冇人理冇人抱
當bb影相道具
仲有好多on9野，你可以追番蝦乾post
咁我想問下呢d老母過分d定MK有錢老母過分d？
如果有得揀投胎起碼唔會揀蝦乾先囉

其實真係唔似.....

平底獲個比喻好正

sunny 又有新片

但係做蝦乾個仔連最基本嘅奶都冇
姑寒到玩具得條絲帶
衫就得件銅芯口罩衫
仲要日日綁住係張櫈到
有時間都唔會抱下個仔

蘇淼淼係唔適合做人呀媽
但係都肯俾錢比最好嘅生活個仔
佢點樣去玩都好都叫做有陪月有工人喂飽個仔
如果你有follow佢IG
就會見到佢個仔表情同對人
嘅反應已經好過蝦佳好多

蝦乾係連做人老母最基本
喂飽個仔都做唔到
仲好意思同人講個仔係鍾意瞓覺
醫生話冇問題

點睇都係做蘇淼淼個仔好啲啦

原來雪姨42歲
我一直以為佢40尾

你冇估錯
識人識佢, 係40尾

Boris個細佬真係攞苦黎辛
一開始就不屑拍Youtube 看透世事咁款
依家好似有抑鬱咁 明知自己頂唔順當初就唔好開啦
做個普通人 過下普通生活 又咁有錢 玩咩都開心過依家啦
依家又洗濕咗個頭 人拍你又拍 又搞到自己心理唔健康
都唔知可憐佢好 定話佢弱智好

個趣味性係邊

source?

如果咁樣借啲意扮後生啲都幾癡線

我麻麻地佢，見佢好耐之前既同人對答覺得佢好扮野，d片又好悶，我見之前有絲打同佢講話係藍店，佢都冇乜反應禮物照收靚衫照收

Kiko ,Beth, 好好多

而且想問，點解佢d片冇得留言？

佢地幾好睇，最近先開始有睇下

因為youtube保護小朋友嘅政策

湊小朋友同housewife真係咁悶日日都係做重複嘅嘢
youtube保護小朋友制度off左留言function 有啲片得佢一個會有comment

咁點解 kiko , beth 又有既？

我up唔到相 或者你去睇佢ig 第一個highlight
同埋佢最新嗰條片又話自己生病 我估佢係囉

青春期叫下春想人關心下佢啫 真係抑鬱嘅人唔會周圍講自己抑鬱

咁又唔好因為佢一個人而咁講😂 好多抑鬱症病人係好辛苦㗎

呃人㗎 聽講係自己payme自己再cap圖扮高收入咁吸人課金加入做代理根本係傳銷

係搵到咁多錢就自己自私做啦仲話你知咩 transaction同倫敦金d cash 錶 車 一樣都係道具嚟㗎

唔知喎 佢都好似問過youtube但都解決唔到

誇張到

啲人個腦係咪忽撚咗
要減肥就正正經經食少啲做運動啦
喺度助養埋啲垃圾「創業家」

人哋唔湊仔但會比捉錢請夠人湊，蝦乾呢？唔係無錢㗎喎只係無心又唔想湊你話邊個好？

就係呢啲「真係抑鬱嘅人唔會周圍講自己抑鬱」「真係想死嘅人唔會同人講自己想死」先會錯過救返一條命嘅時機

有冇人覺得開三姜個女姜飛好得意

就係因為有suicidal thoughts嘅人唔會講自己野 去到某程度通常都會收埋自己
所以先救唔到 想死前會停曬social contact同會想left alone
除非你真係24時小時加倍留意身邊嘅人啦 唔係都好難察覺到

所以我覺得如果Boris細佬如果真係有心病
就唔好再拍落去啦 搞到自己咁樣冇意思
負面情緒都會影響到皮膚 所以點解佢係咁爆瘡
其實佢唔再拍冇人會怪佢 做個普通人開心啲點解唔選擇做個普通人 而且佢生活上壓力又比其他人少
呢個年代做人最緊要開心呀 但係開心得黎唔好影響到人 都唔好影響到自己 唔好行歪路就好
Boris都係 唔好掛住做野 關心下細佬 男人同男人講野會好講好多 雖然屋企好和睦 但係有啲野更加好難攤岀黎分享

慎入

豐咗唇

專心讀書得閒再出嚟客串一兩條片算啦 掛住boris細佬個名屋企又有錢都溝死女
唔使sad 休息一排痴線西姐姐就唔記得你唔會成日jer你㗎啦

佢依家個樣好似一隻鴨

好撚心佢之前整柒咗個下巴就好收手喇
原先個樣都仲好地地 依家個樣真係馬騮屎忽都好睇過佢
佢條仔瞓佢隔籬朝早起身擘大眼真係俾佢嚇到心肌梗塞

姜飛係男仔黎架
但佢真係好cute

禿蘋唔係同條仔散左咩！？

見到個preview都反胃諗起佢啲英文
利申 無㩒入去睇

wtf一直以為係女仔

咁撚賤既
啲人通常拎自己前後對比圖
佢拎人地黎比真係好撚仆街
踐踏人黎搵錢
行路同食野都小心啲呀

南瓜珍孭住個幾萬蚊嘅chanel背囊行水間係咩玩法 見到佢仆街忍唔住笑咗出聲

仲有laiza啲英文睇到我好尷尬 i wasn’t expect that

食飯冇野講

係咪見到抄娜好好搵?!
班Kol就走出黎「設計」首飾??🤦‍♀️🤦‍♀️

假嘅咪粗用囉，條友之前買件幾千啦嘅恤衫都講幾日，買Channel 無見佢unbox過

想點
佢想講i didn’t expect that定係i wasn’t expecting that

仲有手上d cartier 個個kol有一兩條bracelet但係冇一個有開箱有review

袋用耐左真係會粗用

同埋啲kol可唔可以唔撚好做埋啲無常識野
行澗點解要著common project/AJ1
假假地都著對可以行山嘅得唔撚得

無知一問呢條laiza係咪講過佢自己係混血兒
混血兒搵到啲英文咁樣
混山東啊？

早排見到佢孭住個chanel皮背囊行山去沙灘 已經覺得痴撚線 今次仲要孭住行水澗 kylie同kendall身家多佢幾十倍都唔會著到咁行山

最多都係longchamp

真係好7

第一下見到淨係覺得好痛...

成家最靚係隻狗

係呀，follow咗飛飛好耐不過男仔黎架佢

無事就出post笑返自己
有咩事撞親個頭腰骨要等人黎救睇佢仲笑唔笑
行山澗無岩既衣著好危險 最基本著返對岩既鞋

佢擺明打卡撚啦
真係行山咩個鐵鏈袋
未熱死都勒到超痛

咪就係 淨係啲青苔都跣撚死佢
不過pk Jen不嬲都唔睇場合著衫
真係on撚99

虰虰都出埋一份

客觀角度490蚊真心有啲貴
等睇佢出story 話好多人落訂又賺到fat fat

幾好睇

睇定d先～～條片係佢完左隔離拍嘅
距離依家都一段時間

想問下設計左d 乜

但我覺得佢係靠個女黎紅 但又唔比人留言話保護小朋友，好矛盾

其實唔比人留言係Youtube嘅決定
同埋就算係佢自己決定唔俾人留言又有咩問題？

咁人地係拍開親子片主題唔影個女可以影咩咁都叫靠個女嚟紅

蝦乾定蝦叔啊你

完全乜都唔係

蝦乾就係想靠個b黎紅啦，不過唔成功啫

唔好講佢啦⋯⋯冇眼睇

咁觀眾確實係鐘意睇佢個女呀(包括我在內
何況羊羊自己都鐘意上鏡呀
又有表演慾
唔係媽媽夾硬迫佢上鏡

我覺得冇問題喎

Er...咁就要睇佢自己識唔識諗啦，我覺得咁細個就咁拍法你係網上就受歡迎姐，現實中未必係咁甚至有機會會唔妥你，咁細個小朋友未必識諗可能會唔開心😫 咁唔通你又話人欺凌你？所以我對於呢方面都有所保留

講嘢1999到

你知唔知自己講緊乜嘢？

你可以睇下明思條新片
佢有問羊羊中唔中意同佢一齊拍片
羊羊答中意
然後明思話 如果你唔再中意同媽媽拍片就要話比媽媽知
其實佢都好尊重羊羊嘅諗法唔係賣女求榮

睇明思最新條片就會知羊羊點諗
中意唔中意佢都識講
其實佢都知道

麻煩新會然唔好用emoji

黃youtuber新片速遞

而且佢嘅留言係俾youtube限制 唔係明思限制

都唔明點解揀佢？佢憑乜嘢

其實d人以為佢地係邊個 真係有人為左丁丁買？

我上ASOS都見到大把呢d款
唔岩又可以換
又成日有折
仲一百蚊有找
佢又唔係有d咩特別靚又唔係大牌子
仲要睇死佢都唔係靚料
幫襯佢都真係on9

cotton on都有類似啦
買kol design款做乜 冇design可言 同旺中淘寶有得揮 又唔係靚料
平平地買條return to tiffany仲扺起碼唔會out

ana luisa有搵gf vs gf賣廣告我記得話係同Tiffany嗰啲用相同嘅料？

唔係回收金屬咩
以前見過台灣YouTuber話呢個係輕奢品牌
但係成個牌子好廉價，仲要搵YouTuber聯名搵得好濫

可能我記錯 好耐之前睇
不過我覺得回收金屬幾環保呀概念幾好
同埋因為我本身幾鍾意睇GFvsGF所以對呢個牌子印象都唔差（不過無買過，睇唔啱款）

佢仲話自己投資左7位數字入去，p圖p到懵撚左

係YouTube policy黎

kat都出咗新片啦

Return to tiffany咪又係公廁鍊
一街都係不如戴下d小眾既牌子重特別
當然前提係個設計要好睇，物料同價錢合理先會買

例子嚟 買其他brand都得 呢個系列係全brand最平一定多人有 不過點都唔會買kol款 買完佢地fat fat買名牌戴

自己戴緊d飾物係好靚不過一街老番款 真係想死不過自己開心就夠

Kol款真係有幾迷先會俾錢買
呃妹妹錢

題外話：凝次見佢都係同個女，佢有冇同其他youtuber/kol fd ? 我見其他都會friend 帶埋小朋友一齊玩 佢好似冇乜？

佢有冇fd關你撚事咩
定係想好似嗰嚿屎笑大j冇fd咁

唔知你係咁攻擊佢有咩區心
講野十足baby condom啲師奶咁
定其實你係蝦乾唔抵得人地讚佢湊女湊得好？

hagone：點解冇人讚我湊仔湊到佢個頭起角？
唔係個個都做到㗎

公道講句
其實冇話一定要埋其他youtuber堆嘅
人地jade 崠啲家頭細務有工人幫手
mingsze全部自己搞掂
冇時間出去social都好正常啫

佢又整左個鼻
個鼻頭窄到

如果佢有時間出去social就好 唔想佢啲friend妹都係圍繞個MK妹冇腦戇鳩丁可欣 唯一唔鍾意明思嘅嘢就係佢同丁可欣frd

有時候好難做到幫理不幫親嘅
加上我哋唔知佢同丁可欣嘅交情有幾深
如果真係一齊共患難個種 無視佢嘅問題缺點都唔出奇

咁又係丁可欣嗰啲人點會肯聽人哋勸告我覺得身為佢嘅好朋友應該點都有勸佢唔好再賣嗰啲唔知乜鳩波波同埋佢偷人野嗰單

就算無呀
咁又點？

整完都變唔到Angelababy㗎啦

點解youtuber一定要有youtuber朋友？
唔埋堆唔拍得片？唔可以做youtuber?
如果朋友係普通人唔想上鏡唔得？

得㗎啦 知你好憎佢啦
人哋有咩朋友又關你事

問下姐～唔使咁激動

有冇真係賣咁多啊

賣到咁多1000個位應該一早爆左
見d代理成日影入貨盒好好奇係點運作
之前見佢有講座介紹公司點運作 係咪要聽下了解下點呃人錢

小心你都落埋搭 佢地玩洗腦

已經好幾次開咗喺吹水台 搞到要專登search 個post

無意中發現既黃youtuber
除左藍店ikea之外仲有其他家品鋪選擇

其實search都唔係好煩姐
打返痴線西 再禁最近回覆
最頂一定係
次次1001無po link我都係直接search
阻你幾秒時間姐

其實我每一次都係search 我覺得咁樣仲快去娛樂台搵嘅時間仲多過自己打痴線兩個字 基本上一打痴線就搵到

啱啱睇左佢條home tour片
再諗返起蝦乾既home tour系列...
沒有比較沒有傷害

Ftm以後po親咩都會令人聯想返佢張裸照，尤其是係張裸照傳通天之後follow佢個3萬個人諗起都鄧佢尷尬 不過佢特登po出嚟博上位，都應該唔介意

Agger 從來都冇係娛樂台/吹水台搵
因為打兩隻字仲快

做乜個個都衝出嚟做”珠寶設計師”
呢期興？
真心講佢呢張相影得麻麻
Zoom得太近顯得佢塊面仲大
同埋件top麻麻地好睇

係咪我唔識野，睇嚟睇去都唔知咩圖案

你咩事係咁針住明思講埋啲九唔搭八嘢
私怨？

睇住新聞諗起icu四年前句not my president

條友講嘢又1999古古怪怪咁

Icu可以收皮未扮abc扮到以為自己係鬼妹？
明明一條片都無出都可以不停出event收pr gifts
睇見佢淨係乜都淨係識用amazing去形容扮晒abc就反胃

講到自己有幾黃有幾黃咁咪又係幫藍店賣廣告

我多數係追完一個post打下個post嘅數字搵輸入法都唔洗轉

呃nes姐幾時出片呀
好掛住你啲unbox video

又買假袋 靜靜地冇人知你用假野

嚇死我唔怪得佢全部相都要同一角度同笑容炒晒車

點解同呢個人咁似樣

就係鍾意佢冇痴其他YouTuber做fd
份人簡簡單單 湊小朋友 打理家頭細務

個個kol都賣珠寶
會唔會轉個頭發現係淘寶

睇唔明佢個design pattern
用淘寶photo search左 頸鏈style就大把同款
有個類似款係女王頭硬幣款 ¥2.99

個鼻好趕客

有冇圖？private嘅

真 塊臉大到好似個餅

D圖share 用？？？

支持開post踢爆佢

道具嚟嘅咋

其實黃安係做邊行見佢話自己月入六位數
但ig日日洗版都係飲飲食食去邊到玩好似唔洗做咁

晏晝經過cwb見到陳庚佑 唔小心對望左下 即刻俾佢西住咁啤埋黎 屎盤你幾時先收皮

以為佢無著褲 心目中佢啲老泥色同呢隻色一樣

個屎忽都幾大下

第一眼睇，以為冇著褲

大得都幾誇張

多得d 妹豬繼續幫小仙辱買淘寶衫
佢又可以換新袋lu

喺tg grp見到呢個幾似spoon
係咪佢嚟㗎？

咩grp

似係 佢對波攝pad攝左幾耐

咁似啲地鐵偷拍相

咁都有佢份

對鞋粒墨都match

嚇死又笑死 佢呢張睇到極似個啲錯覺圖 我真係以為佢無著褲
一開始見你打屎盤我仲要judge左一下 屎盤點會唔著褲出街呀

指甲有🥑

我以為佢冇着褲

係咪佢搵人影自己

1999嘅程度睇嚟都係蝦乾本人嚟

藍絲sadelle同蝦乾一樣扮專家教人坐月
心諗就黎2021年仲有人會坐月成個月唔洗頭
好啦當佢小心為上，點知轉個頭又搽指甲又植睫毛做facial
果然藍絲都係

冇戴口罩？？定舊相咋

佢老公有錢邊使佢湊 一定有工人姐姐有保母

舊啦似

係呀 墊到成個波型出曬先畀人影

藍絲果然煲返啲支那戲

啱啱入左佢profile 佢冇再叫自己spoon同冇咗YouTube link，應該係想洗底唔比新follower知佢以前d衰野
下次開新post絲打title追擊打埋KHENG CHAN
等全球都知佢係邊個
credit to yamakaze絲

個屎忽做乜鳩

個紙袋都watch

Match

舊啦，之前topshop影個輯 而家topshop都冇再sponsor佢啦，見過鬼唔怕黑咩

sorry係見過屎唔怕老泥咩

似似地 個下圍

真
大屎忽重要著d咁既色既leggings

佢要融合返自己屎嘅顏色

禿頭了

大屎忽著leggings好sexy
前提要有前有後 件hoodie冚左一半屎忽就係顯肥

我直至睇到你呢句先知佢有着leggings

大到人地生完咁

仲要勁唔firm

iamkareno真係又藍又港豬
希望佢都快d返大灣區 唔好留係美國喇

屎盤又陰d陰d上水大家可以去俾嬲同comment

諗起Kelly cheung
美籍張曦雯突關心政治 狂賀拜登賀錦麗當選：WE JUST MADE HISTORY!

佢影嗰滴眼淚定眼藥水真係好尷尬做乜撚

又藍又港豬唔緊要，有咩事嘅時候唔好消費香港人呢個身份就得

無事個陣成日提住自己係香港人
依加ig profile都del 埋國旗emoji

Btw邊個嚟

咁人地又真係美藉喎

平時又唔見佢提起 而家先衝出嚟？都唔知佢有冇投票

條褲著返老泥色 襯返佢個人

比工人姐姐湊都好過蝦乾扮專家虐待bb

Proud to be a chinese嘅整容閪

同場加映 Sarah cheung

關你撚事咩美國 香港又唔見你關心
唔係有你男朋友你有得過去咩
成日扮abc 有accent讀ya’all
you all 就you all 好哽耳同夾硬
又係整大左個波(好似係

依啲所謂代理其實係有個上家
每日都會比一堆所謂既素材你
姐係啲寄貨圖 過數紀錄圖比你post扮到好好生意咁架

提一提at .home係藍店 英皇嘅

有冇原圖

一節節咁 好似man hands

坐月都要屌

其實生完坐月係冇問題嘅 但係初出世嘅bb話哂腦囟都未生埋 gel甲咁你要點扶住bb個頭沖涼呢？同埋唔小心刮親小朋友咁點算

人地有工人姐姐

有工人姐姐就代表可以掂都唔掂自己個小朋友咩咁生嚟做乜 建議你可以過隔離虐兒專家蝦乾個po睇睇gel甲對初生嬰兒有咩危險

咁人地有工人姐姐沖涼又唔洗自己幫bb沖
我有fd生小朋友都有整甲 整得唔太長就冇問題 依加好多媽媽都有照整啦

佢啲甲咁短。。。唔知嘅齋睇你段字以為佢整到鳳爪咁長

記得之前mingsze嗰啲好似都有整

植眼睫毛我都唔覺得有咩問題。。。
好多媽咪為左個樣唔好咁殘都會植架啦
有啲直情生之前要植，想生完同剛出世嘅bb影相靚啲
屋企人朋友去醫院探佢都唔會好”污wer”咁見人

平時香港人唔多提起美國政治 而家先衝出嚟？ 香港人都冇得投票

坐地鐵自己心口開咁大個窿都咁唔小心

有笑容，肥肥白白，幾精靈好過hagone多多聲有d似胖虎

屌 呢啲左膠好撚on9
滴眼淚jm9 想點

其實佢篇坐月分享係千字文黎，我淨係cap左第一段
係笑佢一面扮哂好有研究、成個專家咁教人坐月，但另一方面走去搽指甲（佢喂人奶）、約哂成班frd上黎睇個女

指甲油化妝品對人奶唔係真係咁大影響嘅 不過都唔緊要佢有錢會比到最好嘅嘢個囡

唔使同佢擔心 最後湊唔掂都有保母工人姐姐包底
hagone就真係虐兒

我冇同佢擔心，就算佢虐兒我都唔會理 純粹笑鳩佢講一套做一套，追擊佢呢個藍絲姐

講一套做一套呢啲濕濕碎 你睇吓隔離追擊淘寶hagone post 呢件先係極品

題外話 實steal姐間BB房真係北歐風

你咁講我特登走去睇
其實佢無扮專家喎

佢分享下髮型 點樣沖涼同以茶代水咋喎
同hagone嘅專家口吻差好遠
利申: 唔係吹奏藍絲 只係真心覺得唔係扮專家

蝦乾無論咩事都係無料扮四條同藍絲克人憎程度不相伯仲

深藍

雖然藍絲saddle 、jade lam、蝦乾
都係一舊屎同兩舊屎既分別
但一有蝦乾做對比
其他好似即刻無咁衰

一張裸照令ftm嘅followers多過靚湯個妹 明明湯樂瑤又靚過佢身材又好過佢

都是港豬 不用分那麼細

佢老豆係前警隊大粒野 不過人地真abc佢expect有幾黃

佢咪又係兩邊屌個d死港豬
生活無憂拍下籮柚中意去邊都得理得你香港人死撚晒

sad but true

樓上仲話2021都就到仲坐月 其實生完bb身體唔補下
第日好易頭痛又頭暈

1000